有冇人支持李嘉誠先生告吳秋北?

咁抵毀李嘉誠形象盡毀
一於告9佢
慢慢燒晒佢D錢

915國旗行動好成功!

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

黨鐵支線任務 - 撚黃衫

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

由得佢發酵, 唔洗搞咁多野,

敵人既敵人, 就係我地既朋友

我唔信佢D仔咁都唔嬲囉
話佢老豆係甴曱

無謂降低自己身段同人鬥

李嘉誠可以搵D低級員工告佢

p

ok

咁都忍得？屎都食得

仲未告?

李嘉誠比人鬧左咁多年 乜撚都化曬

小市民鬧就預左,
呢次唔同喎, 明顯有其他目的

阿爺叫D小人屌WOR

佢撚會用到自己錢咩，佢咪又係會向工聯會求救
不過咁仲好，拖埋工聯會落水

呢個係一個核彈
但係要李嘉誠出手 唔好啞忍

告柒佢老母閪啦
呢條正一垃圾

支持支持

城仔：吳秋北？冰撚個黎？

爺你老味

FUCKING 黑幫

吳秋北，SBS，福建晉江人，香港親共人士，毛澤東主義支持者，現任香港工會聯合會會長和港區全國人大代表。同時為香港文職及專業人員總會會長、勞工顧問委員會委員、標準工時委員會委員、廈門市政協常務委員。曾任工聯會理事長和中央政策組非全職顧問